平心而論孫勝完算唔算當今人類界最完美嘅女仔?

天使面孔
性格自然唔造作
驚人歌喉
華麗舞技
冰雪聰明(總統學術獎)
有波有蘿(呢個幫佢加落去)

乜水呀

5個揀唔到

natalie都唔識
btw,princejoyce>natabcde

你都幾多對象

揀Yeri法官大人唔屌咁易都揀唔到

來來去去咪得勝完